[an] 求file system app推介

而家啲電話要裝app先睇到個file system真係好煩
想問下有咩file system app推介

用開root explorer

paid: solid explorer
free: fx